彩瑛@TWICE手機號碼外洩遭轟炸 發文籲自律

韓團TWICE的20歲成員彩瑛今日在Instagram發文透露因手機號碼在網上外洩而造成困擾：「因為某些人的不體諒與不尊重，將沒有任何意思的11個數字在網上公開那瞬間起，我的手機便被大批來電與短訊轟炸。」她續說：「只是想表達關心和愛，卻在沒有任何考慮下作出的行動與聯絡，對這麼多人造成疲勞與不安，拜託，請稍為考慮一吓吧！」呼籲狂迷自律，別再為她添麻煩！

幫佢訂外買

賺左啦 透明人都有得上報

又鄙視我地once

成隊唯一一個有佢電話都唔會想打俾佢既成員

印巴入緊嚟屌你

駁5刀

He定然打手

都飯透明人

打畀佢問下其他人number係咩得唔得？

短彩都是幾正的
如果有佢電話我會打去叫佢剪短啲頭髮

又變吳君如